[浩氣長存] 有無連登仔去咗送葉繼歡殯?

【星島日報報道】「一代賊王」葉繼歡上月19日因肺癌在瑪麗醫院羈留病房逝世，今日在紅磡世界殯儀館設靈，不少江湖人物到場致祭。

靈堂橫匾寫上「浩氣長存」，兩旁放有多個花牌，門外則放置了親友準備的祭品，當中包括寫有「葉繼歡大廈」的紙紮大屋。數名便衣警員下午到場查看，逗留片刻後便離開。

曾被列為香港頭號通緝犯的葉繼歡，於七十年代偷渡來港，1984年10月開始犯案，在20日內糾黨械劫尖沙嘴景福珠寶金行和中區迪生珠寶行，兩個月後被捕，1985年被判入獄14年，但服刑至1989年8月22日，他詐病成功逃獄。

葉逃獄後賊性不改，於1991至1992年間，曾策劃多宗震驚全港的大劫案，包括手持AK47自動步槍連環打劫觀塘物華街五家金行等，在打劫過程中，葉與同黨罔顧市民安全，多次開槍作掩護，造成超過13人受傷。警方在連串轟動劫案後發出全球通緝令，更先後懸紅100萬元通緝。他其後被捕入獄，在赤柱監獄服刑近21年。

痴線，咁嘅人都捧

利申：同佢見過幾面

浩氣長存的成語解釋及意思

[成語解釋]
浩氣：即正氣，剛直正大的精神。浩然之氣永遠長存。
[成語舉例]
他的逝世流芳千古，浩氣長存

知唔知醜架班友, 做賊都要浩氣長存, 仲讚佢正氣

燈塔老細有冇去

六月娘拜左未